89歲老翁柴灣公廁內被非禮

今晨10時許，一名89歲老翁在柴灣吉勝街一公廁內，與另一名男子發生爭執，老翁的女兒報警求助。警員到場調查後，相信涉案的48歲男子疑向老翁作出猥褻行為，並在他的手提電話內發現猥褻照片，遂以涉嫌非禮及有犯罪或不誠實意圖取用電腦，把他拘捕。案件交由東區警區刑事調查隊跟進調查。

非禮個人係咪睇錯加埋要有100歲個post

@48歲(破產)

個GAY佬想屌11歲既o靚仔

貪老野夠皺皮？

咁重口味

識食

啋

驅風

中風

米青橫飛

見到個標題即刻笑左出聲

呢鋪真係蓋世太保屌曬老母囉

source？

呢條死基佬真係癲，阿伯痾左89年屎都仲想屌

少女唔鋤愛呀婆呢句野要修改了

痴撚左線

屌阿伯，痛快
爽

之前Fb 柴灣group 有人放過上去
但唔知係唔係呢個人

勁過屌狗

佢個樣好似妖怪
不安

變態

應該係呢條友

係地鐵笑出聲，屌

好痴線

典型淫零阿叔樣

hehe都唔洗咁下話

一樹梨花壓海棠

估唔到有老伯控

癡撚線

cls

癡線

痴線架

搞基搞基到口味咁雜

追風

非禮阿伯

一百歲唔死都有新聞聽

仲勁過非禮阿婆

屌